H.Barnes都幾敗家, 俾晒機會都唔識入

把握到入波機會已經夠贏啦

習慣咗 都唔只呢場

詳情請睇16 finals

李斯特城嗰個？

咩呀

樓主又開膠po

大家一齊block佢

block咗樓上 有冇人話我知佢講咩

咁25

吓 貓貓禮志知名5毛嚟 估唔到有人未block

玩具撚

moomoo family

邊個負評我

harvey barnes

貓貓禮志

沒有

Kings 果個

16年finals mvp

玩具能搭嗲？

吹？

笑死